有咩方法可以令地球自轉減慢？

一日廿四小時唔夠用

冇分別呀喎，一日時間長左但你早死左

試下向相反方向跑

試過一拳打暈咗地球

increase moment of inertia

我係咪認真咗

地球轉得慢=時間變慢

認真，用引力拉慢地球得唔得

搵多啲廢老阻住個地球轉

課金囉 屌你

樓主因住比班marvel班人打撚死

唔明

想整慢地球ironman仲唔打鳩你？

我有方法整停地球添,只要識運用磁石原理就其實唔難,但現階段唔透露太多啦##fatc
我仲要等拎諾貝爾獎##fatc

加快自身速度

整多幾個長江水霸就幾慢都得啦
再唔係溶撚曬南北極佢

咁假如係宇宙郁慢左呢

加大地球的mass

好凍，攬住我

送d溫暖俾你

講堅，越接近光速就可以令時間減慢。

利申：試過。

巴打，幽默感勉強唔黎

巴打睇睇醫生好啲

你整停個鐘咪得囉